始終認為塞地鐵會弄巧反拙

香港人成日叫人唔好阻住曬 塞鐵番工果班一定會討厭你地 之前已經有post 講過 我地要凝聚民意唔係帶頭阻人

其實最根源嘅問題係教育問題，搞到個個都政治冷感，全部變成真係識得返工嘅人

淨係*

以純粹討論行動黎講，如果太影響民生，就會似佔中咁，政府本身不痛不癢，但中間選民就會有意見。要集中返火力係政府度，圍住777屋企其實都幾好。

有無得閒上過DOJ個邊？
612當晚去動植物公園散步
個邊已經有移動梯架同兩支旗係度

推

我哋要整KOL式video : 警察中信集體謀殺
21號 全港街站播

24HR ［中信集體謀殺］輿論閃電戰！

塞地鐵吹雞吹咗咁多次有幾多日係有效果，由佢自然死亡算啦

啱ar 621個行動好似未有明確計劃咁 未組織得好多

啱ar 但係621個行動好似未有明確計劃咁 未組織得好多

Agree

尻唔尻一次半次

又唔係成日 你話日日就唔好啦

推 唔好行佔中舊路 要係一啲對大眾有益既不合作運動 唔交稅 撒資都得

根本諗出黎就戇撚鳩
本身成班港豬係政治冷感架啦，咁可以點？
仲要依群人人數唔少，你搞撚住佢地番工，就會覺得你班撚樣麻撚煩，失晒民心，多唔到一個朋友反而多左成班敵人
政府wfc？仲拍晒手多謝你地，令更多人討厭呢D不合作運動

最鳩搞笑有傻仔話唔世理民意
咁即刻同建制派一鳩樣

法國人果招免隧道費好掂

我阿媽平時唔理政治，但係16號都有同我出嚟行。但尋日聽到話搞地鐵佢都覺得唔係咁好。

證明香港有好多呢類中間派， 攪地鐵可能真係會弄巧反拙!

認同，推

要塞都塞機場